死拜狗唔係好撚搶口架咩，搞咩連P$G都贏唔到呀？

金錢足球可恥

agger路好波

大德甲共榮圈收晒皮 d拜狗點算

@王騎

食屎啦哥迪奧拿

死老嘢喺度廢up 好心成班廢老走啦